幫忙做功課 有厚酬

要畫工程圖 認真 一幅1000 蚊
有意留低telegram 會詳細講入數同交收方法 唔該曬各位巴打絲打

加多個零都要考慮下

巴打係工程高手？

認真 post 就來畫到嘔

畫咩

畫floor plan 巴打 可以留telegram?

floor plan 咁易自己畫啦

自己其實有兩幅 但唔多夠時間

你都係咪撚讀算啦

多謝巴打推post

抵撚死啦deadline fighter

其實係下下星期先交 但要溫midterm

Ive civil?

唔係啊 我係好彩上到來的廢j

邊間？

不值一提

屌我都想搵人幫
點解我要人手畫工程圖咁辛苦
仲要爛grade

人手畫咁慘...

同是天涯啊 巴打

ic training

Taobao la

淘寶有得用鉛筆畫呢d 圖？

推post

跟住畫？

其實係啊 但自己成日畫多0.1cm 咁 搞到又再畫過

post上黎睇下

潛蟲：樓ｇ條垃圾咁能易刀話難，就算出到１００萬刀５能幫里做

易毛呀

淘寶有得買~~畫完再用鉛筆印住畫lor~(應該得?)

我只係普通既degree 狗

巴打有同感？

係

poly civil degree都要畫圖?

唔好啊巴打 sorry 我d 同學一定知係我擺上來

我唔係poly 架

係咪civil先

屌你係degree咪爛左佢算囉
一科啫無謂咁辛苦呀

AutoCAD 定 bim 定其他
咩野都唔講等F啦你

唉 想高分d 唔想比人串

唔講啦呢層 sorry 啊

樓主讀i大 ？

CAD 定手畫定BIM

sorry 巴打 要用鉛筆畫 唔係電腦 請問你介意留telegram 嗎？ 因為如果我一擺份功課上來 我d fd 實知係我 所以抱歉

唔係啦 廢j 八大生

手畫啊 巴打 有興趣麻煩留telegram 唔該曬

認真post 保證1000 蚊

civil定咩

CAD就幫到你，人手無時間 自己都有好多功課交，幫你推下

多謝巴打推post!!

簡單形容下要做咩

就係用鉛筆畫平面圖 而其中要跟返足所有比例 長度 誤差最好唔超過0.1cm 咁 有意請留telegram 麻煩曬

你肯定你d tutor冇一個玩lihkg?

um...所以就唔擺份功課上來啊

@bbgsoa 腥比我

有畫開圖
依家廢青好得閒，想賺下外快
你急既幫你趕左佢

人手畫圖

Cu archi

用 CAD畫完 print出黎印住畫

@bbgsoa 腥比我[/quote
多謝巴打留意 只係因為有師兄接左 就係頭先 所以暫時無 sorry 唔該曬

多謝你啊巴打 想問下如果下星期又可能有 你會得閒幫手嗎？

都有諗過 但一來一回 仲曬時間

免費幫你做埋

雖然唔好笑 但多謝幫推

有冇原圖？print佢出黎 1比1印住畫

仲以為係研究tim

我屌你老母請槍，咪撚出黎害人

又唔洗咁勞氣既巴打